[百鬼夜行出DVD] 椎名林檎真係好撚正

『椎名林檎と彼奴等がゆく 百鬼夜行2015』Digest Movie

長く短い祭

神様、仏様

ありあまる富

罪と罰

熱愛発覚中

正到癲

發覺連登真係冇人聽椎名林檎
唔通女王過咗氣喇

有去現場睇百鬼夜行

ありあまる富係咪另外送

應該係

可能只係佢地冇 a/c 姐

抽過飛唔中

正評

今期流行 流行椎名林檎

以前高登都係isp email姐

蘋果fans

以前班友幾多年前註冊先
去到而家佢地D isp email都用唔返啦

連身裙好cute

女王

近排俾首目抜き通り洗咗腦

好好聽

我女神
佢啲歌真係好型 唔會過時
另外究竟有冇一個look係佢carry唔到

睇紅白覺得佢唱功退步左

青春の瞬きlive得勁正wo
有吓索鼻水

btw一直以嚟成日有人批評林檎啲唱功，但我覺得佢唱功絕對唔差wo 加上佢好多歌都好難唱

色気

你試下對比番ultra C高峰期果陣
唱功確係差左唔少

長短祭個look好撚正

勁想lam佢對腳

冇乜力水

我差唔多齊晒佢啲CD，有興趣嘅話我可以share出嚟(利申：海外用家)